有冇Pro club隊收part time龍

主隊d3 但唔係成日有波
想搵多隊唔介意成日出出入入既收留
基本上踢1130至0100 or 0200
再早d就睇主隊有冇波開 冇就join